msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 彼岸花、Xiaohulizi\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Application: Oxygen Not IncludedPOT Version: 2.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.Strings.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.SHOWCROSSINGS.NAME"
msgid "Show Junctions"
msgstr "显示连接点"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.Strings.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.SHOWCROSSINGS.TOOLTIP"
msgid "Make junctions visible"
msgstr "使连接点可见"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.Strings.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.HIDECROSSINGS.NAME"
msgid "Hide Junctions"
msgstr "隐藏连接点"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.Strings.STRINGS.UI.TOOLS.FILTERLAYERS.HIDECROSSINGS.TOOLTIP"
msgid "Make junctions invisible"
msgstr "使连接点不可见"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.Strings.STRINGS.BUILDING.STATUSITEMS.BUFFERSTORAGE.NAME"
msgid "Buffer Contents: {Contents}"
msgstr "缓冲区内容：{Contents}"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.Strings.STRINGS.BUILDING.STATUSITEMS.BUFFERSTORAGE.TOOLTIP"
msgid "This pipe's buffer contains: {Contents}"
msgstr "此管道的缓冲区包含: {Contents}"


msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.JUNCTION.NAME"
msgid "Junction"
msgstr "连接点"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.JUNCTION.TOOLTIP"
msgid "A pipe section with more than 2 connections"
msgstr "具有两段及以上管道的连接"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.JUNCTIONINPUT.NAME"
msgid "Junction Input"
msgstr "输入口"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.JUNCTIONINPUT.TOOLTIP_LIQUID"
msgid "Direction from which liquid enters the junction"
msgstr "液体流入连接点的方向"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.JUNCTIONINPUT.TOOLTIP_GAS"
msgid "Direction from which gas enters the junction"
msgstr "气体流入连接点的方向"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.JUNCTIONOUTPUT.NAME"
msgid "Junction Output"
msgstr "输出口"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.JUNCTIONOUTPUT.TOOLTIP_LIQUID"
msgid "Direction in which liquid escapes the junction"
msgstr "液体流出连接点的方向"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.JUNCTIONOUTPUT.TOOLTIP_GAS"
msgid "Direction in which gas escapes the junction"
msgstr "气体流出连接点的方向"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.ILLEGALJUNCTION.NAME"
msgid "Illegal Junction"
msgstr "错误的连接点"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.ILLEGALJUNCTION.TOOLTIP_LIQUID"
msgid "A junction which liquid cannot enter or escape"
msgstr "液体无法流入或流出的连接点"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.OVERLAYITEMS.ILLEGALJUNCTION.TOOLTIP_GAS"
msgid "A junction which gas cannot enter or escape"
msgstr "气体无法流入或流出的连接点"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.SIDESCREEN.TITLE"
msgid "Flow Configuration"
msgstr "流动配置"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.SIDESCREEN.DIRECTIONSCREEN.DIRECTION"
msgid "Direction"
msgstr "方向"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.SIDESCREEN.DIRECTIONSCREEN.SWITCHDIRECTION"
msgid "Switch Flow Direction"
msgstr "改变流向"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.SIDESCREEN.DIRECTIONSCREEN.FIXEDDIRECTION"
msgid "Fixed Flow Direction"
msgstr "固定流向"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.SIDESCREEN.PRIORITYSCREEN.PRIORITY"
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.SIDESCREEN.PRIORITYSCREEN.SHOWPRIORITIES"
msgid "Show flow priorities of:"
msgstr "显示流动优先级:"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.SIDESCREEN.PRIORITYSCREEN.INPUTS"
msgid "Inputs"
msgstr "输入口"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.SIDESCREEN.PRIORITYSCREEN.OUTPUTS"
msgid "Outputs"
msgstr "输出口"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.SIDESCREEN.PRIORITYSCREEN.BOTH"
msgid "Both"
msgstr "全部"

msgctxt "AdvancedFlowManagement.MYSTRINGS.SIDESCREEN.PRIORITYSCREEN.CHANGEPRIORITY"
msgid "Change Flow Priority"
msgstr "改变流动优先级"
